（有圖慎入）有冇巴打知呢啲係咩蟲？

之前已經係床出現過一次 依加又出現返
係咪因爲潮濕？定太多公仔或者其他事？
有冇咩方法可以趕走佢地啊

推

人參嚟

可唔可以唔好生喺我張床到啊

有冇公仔圖

我粒鼻屎嚟 介唔介意還返比我

無得救啦，要燒屋啦

樓主。。。有咩想做好做埋佢

你啲精蟲好有生命力

你啲鼻屎識郁 睇下醫生好喎

吓唔好咁啦

唔好嚇我啊

有冇咁勁啊

我都想知
拖住舊塵嚟爬

我開頭都以為係塵 原來係佢個身黎架
唔細心睇真係唔會留意到

可能床底一堆

床下底擺衫 無辜架

衣蛾?

Lm

衣蛾

衣蛾
冇乜害既 唔洗驚

衣蛾幼體 啱啱殺咗隻

同病相憐啊